發現民建聯口號變革香港潛在真正意思

推

yeah, 玩膠派全面進場